著到咁去潛水搏咩？

搏畀的大白鯊中出？

俾我中出先

潛水屌閪

夢遺你就叻

一反開就屌得

都係潛一潛水 打完卡咪上水囉

浮潛咁著有乜問題？